徵九龍區p 記做gym 巴絲

想搵個partner 一齊去physical 做gym, 俾d 掙扎
利申：已有兩年會籍，去開荔枝角p 記

樂富

過黎美孚搵我

善用起底功能，時男時女

淘大ok?

一齊？